其實連登啲五毛多到痴線

五毛唔多，反而係波台同財經台嘅假膠垃圾多，兩台幾時大清算？

波台嗰啲癲佬唔知個腦諗乜

CCTAI明明先係連登毒瘤

唔啱聽就5毛

我唔係呀，解除我

下話

Blk極都仲有

竟然冇我，樓主update下先喇

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

你唔夠做到野囉要黨點岀糧比你

岩牙

毛多代表呢度夠熱門 多人睇囉
你試下老人院高登
毛都費事做你

加埋一堆賤人加假膠出黎鳩up

一年前就係，依加睇下笑下就算

樓主真係第一日上連登？唔記得以前既連登係點？

咁叫五毛，咁你單機啦，

行過見到惡安法街站都好多後生
實有上連登

原因：波台狗

有啲波台狗純粹煩講埋啲膠野，所以順手blk埋

721

隔離又捉到幾隻 跟住有啲五毛又喺度洗底 有時啲五毛會改埋啲名等你估唔到 好似呢隻黑警冷血林鄭殺港 呢隻上年開始已經係咁 仲有隻咩正義的五毛 改埋啲自嘲名

如果按連登標準

高登全部係五毛

你話佢冇人性佢又話你睇av都係咁評啲女

冇睇高登好耐

喂我呢屌你 我日日都比人屈毛 你而家即係當我無到

黎人收起佢個五毛錢

無頭無尾 你話係就係
有論點無論據 高質post

我有block呢隻

( Show Blocked User - 餸號黃 )

波台狗有班真係狗黎

最特別係有啲唔知假膠定五毛啲number都唔大

呢隻波台深藍賤畜俾連登巴絲撚到改咗幾次名
隻賤畜原本叫專食豆腐

好多都係垃圾波台狗

屌咪清算財經台啦 睇你個樣都唔掂股市 我睇睇下會學到野 波台無意見 但係你點解話前者假膠多

屌你老母 財經台點會冇五毛

關我撚事

吹水台時事台都大把啦 財經台人哋係美股市熔斷嗰日開多幾個po就起勢咁屌人地

連愚台同學術台都有
連囝我真係想問下你搞乜撚?

樓主bk咗我未

（show blocked user - 人善被人J）
喺我啲post度煩住曬

香討最少

我好撚驚呀 分化批鬥撚
我係你POST講事實 就玻璃心到你
你買咗連登個POST架 小學雞
係你D POST度煩住哂所以BLOCK 惡過共狗
你D POST大生意來架啵

屌 Same

好平常， 周圍都打手
就算hk01,popo, 蘋果日報,熱狗, apps台游戲都大把打手
最緊要係上連登， 勿認真

阿sir都幾勤力喎
全職睇住連登